{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4369&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서구 브라운도트"
    },
    "text": "ブラウンドット仁川西区店は日常から離れて感性を刺激できる空間で、都心の中で新しい癒しをプレゼントする宿です。 全客室にはラテックス寝具が完備されており、ゆったりとくつろぐことができます。 出張のために訪問した場合、スタイラーが位置したデラックスルームを利用することができ、最大8時間の待合室としても利用でき、リーズナブルな時間を過ごすことができます。 休憩目的の場合、カップルPCを利用してOTTサービスから高仕様の2PCまで多様な時間を過ごすことができます。 宿は西区役所駅から徒歩4分の距離に位置しており、コンビニも近いので便利です。 駐車場は計5台を保有しており、1部屋あたりの駐車のみ可能です。 仁川2号線アジアード競技場駅と西区役所駅で利用でき、出張のお客様は電話予約で客室を予約できます。 フロントはご予約者のお名前をおっしゃっていただければ、ご予約のお部屋をご用意いたします。 チェックアウト時間を守らないと自動的に追加料金がかかりますので、ご注意ください。 予約完了後30分以内には入室が遅れる場合があります。 客室内で3人以上の入室は不可能であり、このような理由で発生する場合には退室を要請し、料金の払い戻しはできません。 当日のキャンセルやNo-Show、入室時間の経過、実際の入室後は払い戻しができませんので、予約を慎重に行う必要があります。 特定の客室を指定して予約することは不可能であり、チェックインの際に客室を割り当てられます。 予約後、チェックイン前は予約をキャンセルできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット仁川西区店はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット仁川西区店は日常から離れて感性を刺激できる空間で、都心の中で新しい癒しをプレゼントする宿です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはラテックス寝具が完備されており、ゆったりとくつろぐことができます。"
        },
        {
            "question": "出張の際に利用できるデラックスルームにはどんな特典がありますか？",
            "answer": "スタイラーが位置したデラックスルームを利用することができ、最大8時間の待合室としても利用でき、リーズナブルな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "休憩目的で利用することはできますか？",
            "answer": "カップルPCを利用してOTTサービスから高仕様の2PCまで多様な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は西区役所駅から徒歩4分の距離に位置しており、コンビニも近いので便利です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は計5台を保有しており、1部屋あたりの駐車のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どの駅を利用して宿にアクセスできますか？",
            "answer": "仁川2号線アジアード競技場駅と西区役所駅で利用できます。出張のお客様は電話予約で客室を予約できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "フロントはご予約者のお名前をおっしゃっていただければ、ご予約のお部屋をご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間を守らないと自動的に追加料金がかかりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約後の変更やキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約完了後30分以内には入室が遅れる場合があります。チェックイン前は予約をキャンセルできません。"
        },
        {
            "question": "3人以上での入室は可能ですか？",
            "answer": "客室内で3人以上の入室は不可能であり、このような理由で発生する場合には退室を要請し、料金の払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 525
    }
}